林鄭出許sir 我地其實都可以學下

林鄭特登開個記者會講每日有個記者會
用返雨革冷處理果招每日4點鐘許sir
日日就係無限俾佢砌生肉
全部任佢講

點解我地唔學佢每日6點鐘陳生
講返啲黑警點濫權
例如show下啲彈頭
再每次宣讀我地嘅訴求及聲明
而且有咩活動都可以公佈
例如今日有人話唔知85罷工
開哂記招就無得懶唔知
香港依然有好多人好似咩都唔知咁

佢開一次記者會我地又跟住開
誰是誰非 要明嘅人就會明
而且透過媒體發表可以更廣泛傳遞訊息

最後問題只係邊個人願意做代表

8月6 11：00 會有第一次民間記者會

Push

建議：不如搵杜汶澤 何韻詩搞民間記者會啦

記住 忘記小敵人 唔好畀每日許sir政治娛樂化 畀人模糊焦點 2014年就係每日許sir後 啲人成日笑佢講錯嘢 加上此後警察態度軟化 啲人對啲狗仲有一絲希望 最後令成個運動玩完